俄羅斯指香港純屬中國內政 強烈反對外部勢力極力干涉中國內政

借個位 會員標籤功能

meanwhile走火比阿差，擺明存心推契細佬落火坑

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙田you(會員#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Blocked